抵制行動， 抵制藍絲餐廳, 集中抵制住一個集團先!

由於而家有好多餐廳都係藍絲， 所以， 行動會有啲困難， 首先抵制住大家樂集團， 因為佢有好多替代品， 例如可以 選擇大快活!

不過當然， 如果有能力抵制， 全部藍絲餐廳， 咁就抵制啦， 唔可以嘅抵制住大家樂集團先!

大家樂集團餐廳

美心更要抵制

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

下一個目標

一個抵制a一個抵制b餐廳, 咁佢哋嘅損失好少， 但係集中抵制a餐廳...

推！
首當其衝應該係福建幫

佢哋係咩集團， 主要餐廳?
如果係少可以 順便 抵制